Ex 同現任係ig post床照，曬幸福

但我完全無唔開心到

事關我都有幾張同佢既珍藏

睇下日後識唔識到佢條仔做個朋友咁

咪撚痴線啦
關你撚事咩 同你散咗架喇

EX都算叫做中上樣
唔影低去 , 將來話比人知我食過佢, 邊個信 ? 仲可能以為我毒撚幻想出黎

圖？

Photo

講到好似關你事咁

冇圖討論乜柒

仲以為係你ex同你現任合照
gay

我唔信你食過喎

EX有床照 條女會覺得慘過生菜花

我唔信你食過